# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hyun Chang Lee, 2022
# arn junmo <comqlalf@naver.com>, 2024
# Soon Keun Kim <noenemy@gmail.com>, 2024
# Myung Joon Shin <mj.shin1999@gmail.com>, 2024
# joyfuI <jong970105@gmail.com>, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-20 13:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-04 18:53+0000\n"
"Last-Translator: joyfuI <jong970105@gmail.com>, 2025\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/duplicati/teams/67655/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: Library/Encryption/Strings.cs:28
msgid ""
"This module encrypts all files in the same way that AESCrypt does, using 256"
" bit AES encryption."
msgstr "이 모듈은 256 비트 AES 암호화를 사용하여 AESCrypt와 동일한 방식으로 모든 파일을 암호화합니다."

#: Library/Encryption/Strings.cs:29
msgid "AES-256 encryption, built in"
msgstr "내장된 AES-256 암호화"

#: Library/Encryption/Strings.cs:30
msgid "Empty passphrase not allowed"
msgstr "빈 암호가 허용되지 않음"

#: Library/Encryption/Strings.cs:37
#, csharp-format
msgid "Failed to decrypt data (invalid passphrase?): {0}"
msgstr "데이터를 복호화하지 못했습니다. (잘못된 암호?): {0}"

#: Library/Encryption/Strings.cs:42
msgid "GNU Privacy Guard, external"
msgstr "GNU Privacy Guard, 외부"

#: Library/Encryption/Strings.cs:43
msgid ""
"Use this switch to specify any extra options to GPG. You cannot specify the "
"--passphrase-fd option here. The --decrypt option is always specified."
msgstr ""
"이 스위치를 사용하여 GPG에 대한 추가 옵션을 지정합니다. 여기서 --passphrase-fd 옵션을 지정할 수 없습니다. "
"--decrypt 옵션은 항상 지정됩니다."

#: Library/Encryption/Strings.cs:44
msgid "Extra GPG commandline options for decryption"
msgstr "복호화를 위한 추가 GPG 명령줄 옵션"

#: Library/Encryption/Strings.cs:45
msgid ""
"Use this switch to specify any extra options to GPG. You cannot specify the "
"--passphrase-fd option here. The --encrypt option is always specified."
msgstr ""
"GPG에 추가 옵션을 지정하려면이 스위치를 사용하십시오. 여기서 --passphrase-fd 옵션을 지정할 수 없습니다. "
"--encrypt 옵션은 항상 지정됩니다."

#: Library/Encryption/Strings.cs:46
msgid "Extra GPG commandline options for encryption"
msgstr "암호화를위한 추가 GPG 명령 줄 옵션"

#: Library/Encryption/Strings.cs:47
#, csharp-format
msgid "Failed to execute GPG with \"{0} {1}\": {2}"
msgstr "\"{0} {1}\"로 GPG를 실행하지 못했습니다: {2}"

#: Library/Encryption/Strings.cs:49
msgid "The path to GnuPG"
msgstr "GnuPG 경로"

#: Library/Encryption/Strings.cs:51
msgid "Use GPG Armor"
msgstr "GPG Armor 사용"

#: Library/Encryption/Strings.cs:53
msgid "The GPG decryption command"
msgstr "GPG 복호화 명령"

#: Library/Encryption/Strings.cs:55
msgid "The GPG encryption command"
msgstr "GPG 암호화 명령"

#: Library/Encryption/Strings.cs:59
#, csharp-format
msgid "Decryption failed: {0}"
msgstr "복호화 실패: {0}"

#: Library/Encryption/Strings.cs:60
msgid "Failure while invoking GnuPG, program won't flush output"
msgstr "GnuPG를 호출하는 동안 오류가 발생해도 프로그램은 출력하지 않습니다."

#: Library/Encryption/Strings.cs:61
msgid "Failure while invoking GnuPG, program won't terminate"
msgstr "GnuPG를 호출하는 동안 오류가 발생해도 프로그램이 종료되지 않습니다."

#: Library/Interface/Strings.cs:26
msgid "aliases"
msgstr "별칭"

#: Library/Interface/Strings.cs:27
msgid "default value"
msgstr "기본값"

#: Library/Interface/Strings.cs:28
msgid "[DEPRECATED]"
msgstr "[더 이상 사용되지 않음]"

#: Library/Interface/Strings.cs:39
msgid "String"
msgstr "문자열"

#: Library/Interface/Strings.cs:42
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: Library/Interface/Strings.cs:48
msgid "The folder cannot be created because it already exists"
msgstr "폴더가 이미 존재하므로 폴더를 만들 수 없습니다"

#: Library/Interface/Strings.cs:49
msgid "The requested folder does not exist"
msgstr "요청한 폴더가 없습니다"

#: Library/Interface/Strings.cs:50
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: Library/Interface/CustomExceptions.cs:85
#: Library/Interface/CustomExceptions.cs:93
#: Library/Backend/Jottacloud/Jottacloud.cs:319
#: Library/Backend/SMB/SMBShareConnection.cs:361
msgid "The requested file does not exist"
msgstr "요청한 파일이 없습니다"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:24
#, csharp-format
msgid ""
"The external command failed to start.\n"
"Error message: {0}\n"
"Command: {1} {2}"
msgstr ""
"외부 명령을 시작하지 못했습니다.\n"
"오류 메시지: {0}\n"
"명령: {1} {2}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:27
#, csharp-format
msgid ""
"The external command failed to complete within the set time limit: {0} {1}"
msgstr "설정된 시간 안에 외부 명령을 완료하지 못함: {0} {1}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:28
#, csharp-format
msgid "Unable to match local path {0} with any snapshot path: {1}"
msgstr "로컬 경로 {0}을 스냅 샷 경로 {1}과  일치시킬 수 없습니다."

#: Library/Snapshots/Strings.cs:29
#, csharp-format
msgid ""
"Script returned successfully, but the temporary folder {0} does not exist: "
"{1}"
msgstr "스크립트가 성공적으로 반환되었지만 {0} 임시 폴더가 없습니다: {1}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:30
#, csharp-format
msgid ""
"Script returned successfully, but the temporary folder {0} still exist: {1}"
msgstr "스크립트가 성공적으로 반환되었지만 {0} 임시 폴더가 여전히 존재합니다: {1}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:32
#, csharp-format
msgid ""
"Script returned successfully, but the output was missing the {0} parameter: "
"{1}"
msgstr "스크립트가 성공적으로 반환되었지만 출력에 {0} 매개 변수가 누락됨: {1}"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:35
msgid "Unable to determine full file path for USN entry"
msgstr "USN 항목의 전체 파일 경로를 결정할 수 없습니다"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:36
msgid "USN journal entries were purged since last scan"
msgstr "마지막 스캔 이후 USN 저널 항목이 제거되었습니다."

#: Library/Snapshots/Strings.cs:38
msgid "USN is not supported on Linux"
msgstr "USN은 Linux에서 지원되지 않습니다"

#: Library/Snapshots/Strings.cs:39
msgid ""
"The number of files returned by USN was zero. This is likely an error. To "
"remedy this, USN has been disabled."
msgstr ""
"USN에 의해 반환 된 파일이 없습니다. 이것은 오류 일 가능성이 있습니다. 이 문제를 해결하기 위해 USN이 비활성화되었습니다."

#: Library/Snapshots/Strings.cs:40
msgid "Unexpected path format encountered"
msgstr "예기치 않은 경로 포멧이 나타났습니다."

#: Library/Snapshots/Strings.cs:41
msgid "Unsupported USN journal version."
msgstr "지원되지 않는 USN 저널 버전입니다."

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:29
#, csharp-format
msgid "Missing required option: {0}"
msgstr "필수 옵션 누락: {0}"

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:32
msgid "The domain name of the user used to connect to the server."
msgstr "서버에 연결하는 데 사용되는 사용자의 도메인 이름입니다."

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:34 Library/Backend/S3/Strings.cs:34
#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:28 Library/Utility/Strings.cs:95
msgid ""
"The username used to connect to the server. This may also be supplied as the"
" environment variable \"AUTH_USERNAME\"."
msgstr "서버에 연결하는 데 사용되는 사용자 이름입니다. 환경 변수 \"AUTH_USERNAME\"로 제공될 수도 있습니다."

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:38
msgid ""
"The API key can be used to connect without supplying a password and tenant "
"ID with some providers."
msgstr "API 키는 일부 공급자와 암호 및 테넌트 ID를 제공하지 않고 연결하는 데 사용할 수 있습니다."

#: Library/Backend/OpenStack/Strings.cs:43
msgid "The keystone API version to use"
msgstr "사용할 키스톤 API 버전"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:32
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:33
msgid "Alternative FTP"
msgstr "대체 FTP"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:40
#, csharp-format
msgid "The folder {0} was not found. Message: {1}"
msgstr "{0} 폴더를 찾을 수 없음. 메시지: {1}"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:44
msgid "Disable upload verification"
msgstr "업로드 검증 비활성화"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:45
msgid ""
"If this flag is set, the FTP data connection type will be changed to the "
"selected option."
msgstr "이 플래그를 설정하면 FTP 데이터 연결 유형이 선택한 옵션으로 변경됩니다."

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:46
msgid "Configure the FTP data connection type"
msgstr "FTP 데이터 연결 유형 구성"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:47
msgid ""
"If this flag is set, the FTP encryption mode will be changed to the selected"
" option."
msgstr "이 플래그가 설정되면 FTP 암호화 모드가 선택된 옵션으로 변경됩니다."

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:48
msgid "Configure the FTP encryption mode"
msgstr "FTP 암호화 모드 구성"

#: Library/Backend/FTP/Strings.cs:50
msgid "Configure the SSL policy to use when encryption is enabled"
msgstr "암호화가 활성화되었을 때 사용할 SSL 정책 구성"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:29
msgid "Google Cloud Storage"
msgstr "Google Cloud Storage"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:48
msgid "Google Drive"
msgstr "Google Drive"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:50
#: Library/Backend/File/Strings.cs:42 Library/Compression/Strings.cs:38
#, csharp-format
msgid "File not found: {0}"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다: {0}"

#: Library/Backend/GoogleServices/Strings.cs:52
msgid "Team drive ID"
msgstr "팀 드라이브 ID"

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:32 Library/Backend/Mega/Strings.cs:26
#: Library/Utility/Strings.cs:93
msgid ""
"The password used to connect to the server. This may also be supplied as the"
" environment variable \"AUTH_PASSWORD\"."
msgstr "서버에 연결하는 데 사용되는 암호입니다. 환경 변수 \"AUTH_PASSWORD\"로 제공될 수도 있습니다."

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:52
msgid ""
"Use this option to specify a storage class. If this option is not used, the "
"server will choose a default storage class."
msgstr "스토리지 클래스를 지정하려면이 옵션을 사용하십시오. 이 옵션을 사용하지 않으면 서버는 기본 스토리지 클래스를 선택합니다."

#: Library/Backend/S3/Strings.cs:53
msgid "Specify storage class"
msgstr "스토리지 클래스 지정"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:26
msgid "Module for generating SSH private/public keys"
msgstr "SSH 개인 / 공개 키 생성을위한 모듈"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:27
msgid "SSH Key Generator"
msgstr "SSH 키 생성기"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:29
msgid "Public key username"
msgstr "공개 키 사용자 이름"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:31
msgid "The key type"
msgstr "키 유형"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:33
msgid "The key length"
msgstr "키 길이"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:37
msgid "Module for uploading SSH public keys"
msgstr "SSH 공개 키를 업로드하기위한 모듈"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:38
msgid "SSH Key Uploader"
msgstr "SSH 키 업로더"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:40
msgid "The SSH connection URL"
msgstr "SSH 연결 URL"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:42
msgid "The SSH public key to append"
msgstr "추가 할 SSH 공개 키"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:47
msgid "SFTP (SSH)"
msgstr "SFTP (SSH)"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:52
msgid ""
"To guard against man-in-the-middle attacks, the server fingerprint is "
"verified on connection. Use this option to disable host-key fingerprint "
"verification. You should only use this option for testing."
msgstr ""
"중간자 공격으로부터 보호하기 위해 서버 지문이 연결시 확인됩니다. 호스트 키 지문 확인을 비활성화하려면 이 옵션을 사용하십시오. 이 "
"옵션은 테스트할때만 사용해야합니다."

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:70
#, csharp-format
msgid "Unable to set folder to {0}, error message: {1}"
msgstr "{0} 폴더를 설정할 수 없음. 오류 메시지: {1}"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:71
#, csharp-format
msgid ""
"Validation of server fingerprint failed. Server returned fingerprint "
"\"{0}\". Cause of this message is either not correct configuration or Man-"
"in-the-middle attack!"
msgstr "서버 지문 확인에 실패했습니다. 서버가 \"{0}\"을 반환했습니다. 이 메시지의 원인은 올바른 구성이 아니거나 중간자 공격입니다!"

#: Library/Backend/SSHv2/Strings.cs:72
#, csharp-format
msgid ""
"Please add --{1}=\"{0}\" to trust this host. Optionally you can use --{2} "
"(NOT SECURE) for testing!"
msgstr ""
"이 호스트를 신뢰하려면-{1} = \"{0}\"을 (를) 추가하십시오. 선택적으로 테스트에-{2} (보안 아님)를 사용할 수 있습니다!"

#: Library/Backend/Box/Strings.cs:27
msgid "Box.com"
msgstr "Box.com"

#: Library/Backend/Box/Strings.cs:28
msgid ""
"After deleting a file, it may end up in the trash folder where it will be "
"deleted after a grace period. Use this command to force immediate removal of"
" delete files."
msgstr ""
"파일을 삭제 한 후 유예 기간이 지나면 휴지통 폴더에 파일이 삭제됨니다. 삭제 파일을 즉시 제거하려면 이 명령을 사용하십시오."

#: Library/Backend/Box/Strings.cs:29
msgid "Force delete files"
msgstr "파일을 강제로 삭제"

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:26
msgid "This backend can read and write data to Rclone."
msgstr "이 백엔드는 Rclone에 데이터를 읽고 쓸 수 있습니다."

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:27
msgid "Rclone"
msgstr "Rclone"

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:28
msgid ""
"Local repository for Rclone. Make sure it is configured as a local drive, as"
" it needs access to the files generated by Duplicati."
msgstr ""
"Rclone의 로컬 저장소. Duplicati가 생성 한 파일에 액세스해야하므로 로컬 드라이브로 구성되어 있는지 확인하십시오."

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:29
msgid "Local repository"
msgstr "로컬 리포지토리"

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:30
msgid ""
"Remote repository for Rclone. This can be any of the backends provided by "
"Rclone. More info available on https://rclone.org/."
msgstr ""
"Rclone의 원격 저장소. Rclone에서 제공하는 백엔드 중 하나일 수 있습니다. 자세한 내용은 https://rclone.org/를"
" 참조하십시오."

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:31
msgid "Remote repository"
msgstr "원격 저장소"

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:33
msgid "Remote path"
msgstr "원격 경로"

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:34
msgid "Options will be transferred to rclone."
msgstr "이 옵션은 rclone으로 전송됩니다."

#: Library/Backend/Rclone/Strings.cs:36
msgid ""
"Full path to the rclone executable. Only needed if it's not in your path."
msgstr "rclone 실행 파일의 전체 경로입니다. 경로에 없는 경우에만 필요합니다"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:27
#: Library/SourceProvider/Builtin/Strings.cs:27
msgid "Local folder or drive"
msgstr "로컬 폴더 또는 드라이브"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:29
msgid "Look for a file in the destination folder"
msgstr "대상 폴더에서 파일을 찾으십시오"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:31
msgid "A list of secondary target paths"
msgstr "보조 대상 경로 목록"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:32
#, csharp-format
msgid "The folder {0} does not exist"
msgstr "{0} 폴더가 존재하지 않습니다"

#: Library/Backend/File/Strings.cs:33
#, csharp-format
msgid ""
"The marker file \"{0}\" was not found in any of the examined destinations: "
"{1}"
msgstr "검사 된 대상 {1}에서 마커 파일 \"{0}\"을 (를) 찾을 수 없습니다."

#: Library/Backend/File/Strings.cs:35
msgid "Move the file instead of copying it"
msgstr "파일을 복사하는 대신 이동시킵니다"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:28
msgid "B2 Cloud Storage"
msgstr "B2 클라우드 스토리지"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:36
msgid "The bucket type used when creating a bucket"
msgstr "버킷을 만들 때 사용되는 버킷 유형"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:38
msgid "The size of file-listing pages"
msgstr "파일 목록 페이지의 크기"

#: Library/Backend/Backblaze/Strings.cs:40
msgid "The base URL to use for downloading files"
msgstr "파일 다운로드에 사용할 기본 URL"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:41
#, csharp-format
msgid ""
"ID of the drive to store data in. If no drive is specified, the default "
"OneDrive or OneDrive for Business drive will be used via '{0}'."
msgstr ""
"데이터를 저장할 드라이브의 ID입니다. 드라이브를 지정하지 않으면 기본 OneDrive 또는 비즈니스 용 OneDrive 드라이브는 "
"'{0}'을 (를) 통해 사용됩니다."

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:42
msgid "Optional ID of the drive"
msgstr "드라이브 옵셔널 ID"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:48
msgid "Microsoft SharePoint v2"
msgstr "Microsoft SharePoint v2"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:50
msgid "ID of the site"
msgstr "사이트 ID"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:51
msgid "No site ID was provided"
msgstr "사이트 ID가 제공되지 않았습니다"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:58
msgid "Microsoft Office 365 Group"
msgstr "Microsoft Office 365 Group"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:60
msgid "ID of the group"
msgstr "그룹 ID"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:62
msgid "Email address of the group"
msgstr "그룹 이메일 주소"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:64
#, csharp-format
msgid "No groups were found with the given email address: {0}"
msgstr "지정된 이메일 주소를 가진 그룹을 찾을 수 없습니다 : {0}"

#: Library/Backend/OneDrive/Strings.cs:65
#, csharp-format
msgid "Multiple groups were found with the given email address: {0}"
msgstr "이메일 주소가 {0} 인 여러 그룹을 찾았습니다."

#: Library/Backend/AliyunOSS/Strings.cs:34
#: Library/Backend/TencentCOS/Strings.cs:36
msgid "Bucket name"
msgstr "Bucket 이름"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:29
msgid "Azure blob"
msgstr "Azure blob"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:32
msgid "No Azure storage account name given"
msgstr "Azure 저장소 계정 이름이 없습니다."

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:34
msgid "The storage account name"
msgstr "저장소 계정 이름"

#: Library/Backend/AzureBlob/Strings.cs:36
msgid "The access key"
msgstr "액세스 키"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:29
msgid "Jottacloud"
msgstr "Jottacloud"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:32
msgid "Illegal mount point given."
msgstr "주어진 마운트 포인트가 잘못되었습니다."

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:33
msgid "Failed to upload file"
msgstr "파일을 업로드하지 못했습니다"

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:34
#, csharp-format
msgid ""
"The backup device to use. Will be created if not already exists. You can "
"manage your devices from the backup panel in the Jottacloud web interface. "
"When you specify a custom device you should also specify the mount point to "
"use on this device with the \"{0}\" option."
msgstr ""
"사용할 백업 장치입니다. 아직 존재하지 않으면 생성됩니다. Jottacloud 웹 인터페이스의 백업 패널에서 장치를 관리할 수 있습니다."
" 사용자 지정 장치를 지정할 때 \"{0}\" 옵션을 사용하여 이 장치에서 사용할 마운트 지점을 지정해야 합니다."

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:36
#, csharp-format
msgid ""
"The mount point to use on the server. The default is \"Archive\" for using "
"the built-in archive mount point. Set this option to \"Sync\" to use the "
"built-in synchronization mount point instead, or if you have specified a "
"custom device with option \"{0}\" you are free to name the mount point as "
"you like."
msgstr ""
"서버에서 사용할 마운트 지점입니다. 기본값은 기본 제공 아카이브 마운트 지점을 사용하기 위한 \"Archive\"입니다. 이 옵션을 "
"\"Sync\"로 설정하여 기본 제공 동기화 마운트 지점을 대신 사용하거나 \"{0}\" 옵션을 사용하여 사용자 지정 장치를 지정한 경우"
" 원하는 대로 마운트 포인트의 이름을 자유롭게 지정할 수 있습니다."

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:38
msgid ""
"Number of threads for restore operations. In some cases the download rate is"
" limited to 18.5 Mbps per stream. Use multiple threads to increase "
"throughput."
msgstr ""
"복원 작업을위한 스레드 수 옵션. 경우에 따라 다운로드 속도가 스트림 당 18.5Mbps로 제한됩니다. 처리량을 늘리려면 여러 스레드를 "
"사용하십시오."

#: Library/Backend/Jottacloud/Strings.cs:40
msgid ""
"The chunk size for simultaneous downloading. These chunks will be held in "
"memory, so keep it as low as possible."
msgstr "동시 다운로드를위한 chunk 크기입니다. 이 chunk는 메모리에 저장되므로 최대한 낮게 유지하십시오."

#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:25
msgid "mega.nz"
msgstr "mega.nz"

#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:32
msgid "No password given"
msgstr "암호가 없습니다."

#: Library/Backend/Mega/Strings.cs:33
msgid "No username given"
msgstr "사용자 이름이 없습니다."

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:27
msgid "Microsoft SharePoint"
msgstr "Microsoft SharePoint"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:28
#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:30
msgid ""
"If the server and client both supports integrated authentication, this "
"option enables that authentication method. This is likely only available "
"with windows servers and clients."
msgstr ""
"서버와 클라이언트가 모두 통합 인증을 지원하는 경우이 옵션은 해당 인증 방법을 활성화합니다. 이것은 Windows 서버 및 "
"클라이언트에서만 사용할 수 있습니다."

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:29
#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:31
msgid "Use windows integrated authentication to connect to the server"
msgstr "Windows 통합 인증을 사용하여 서버에 연결"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:30
msgid ""
"Use this option to have files moved to the recycle bin folder instead of "
"removing them permanently when compacting or deleting backups."
msgstr "백업을 압축하거나 삭제할 때 파일을 영구적으로 제거하는 대신  휴지통 폴더로 이동 시키려면이 옵션을 사용하십시오."

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:31
msgid "Move deleted files to the recycle bin"
msgstr "삭제 된 파일을 휴지통으로 이동"

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:36
msgid ""
"Use this option to specify a custom value for timeouts of web operation when"
" communicating with SharePoint Server. Recommended value is 180s."
msgstr ""
"SharePoint Server와 통신할 때 웹 작업의 시간 시간에 대한 사용자 지정 값을 지정하려면 이 옵션을 사용합니다. 권장 값은 "
"180s입니다."

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:39
msgid ""
"Use this option to specify the size of each chunk when uploading to "
"SharePoint Server. Recommended value is 4MB."
msgstr ""
"SharePoint Server에 업로드 할 때 각 chunk의 크기를 지정하려면이 옵션을 사용하십시오. 권장 값은 4MB입니다."

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:42
#, csharp-format
msgid "Element with path '{0}' not found on host '{1}'."
msgstr "'{1}'호스트에서 경로가 '{0}'인 요소를 선택하십시오."

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:43
#, csharp-format
msgid ""
"No SharePoint web could be logged in to at path '{0}'. Maybe wrong "
"credentials. Or try using '//' in path to separate web from folder path."
msgstr ""
"경로 '{0}'에 SharePoint 웹에 로그인 할 수 없습니다. 암호가 잘못되었을 수 있습니다. 또는 경로에서 '//'를 사용하여 "
"웹을 폴더 경로와 분리하십시오."

#: Library/Backend/SharePoint/Strings.cs:50
msgid "Microsoft OneDrive for Business"
msgstr "Microsoft OneDrive for Business"

#: Library/Backend/Dropbox/Strings.cs:28
msgid "Dropbox"
msgstr "Dropbox"

#: Library/Backend/Dropbox/Strings.cs:30
#: Library/Backend/OAuthHelper/Strings.cs:30 Library/Utility/Strings.cs:103
msgid "The authorization code"
msgstr "인증 코드"

#: Library/Backend/Dropbox/Strings.cs:32
#: Library/Backend/OAuthHelper/Strings.cs:27
#, csharp-format
msgid ""
"Failed to authorize using the OAuth service: {0}. If the problem persists, "
"try generating a new authid token from: {1}"
msgstr "OAuth 서비스를 사용하여 권한을 부여하지 못했습니다 : {0}. 문제가 지속되면 {1}에서 새 인증 토큰을 생성하십시오."

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:27
msgid "WebDAV"
msgstr "WebDAV"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:29
msgid "Force the use of the HTTP Digest authentication method"
msgstr "HTTP 다이제스트 인증 방법을 강제로 사용"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:32
#, csharp-format
msgid ""
"The server returned the error code {0} ({1}), indicating that the server "
"does not support WebDAV connections"
msgstr "서버가  WebDAV 연결을 지원하지 않음을 나타내는 오류 코드 {0} ({1})을  리턴했습니다"

#: Library/Backend/WEBDAV/Strings.cs:33
#: Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:30
#, csharp-format
msgid "The folder {0} was not found, message: {1}"
msgstr "{0} 폴더를 찾을 수 없음. 메시지: {1}"

#: Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:26
msgid ""
"This backend can read and write data to a Tahoe-LAFS based backend. Allowed "
"format is \"tahoe://hostname:port/uri/$DIRCAP\"."
msgstr ""
"이 백엔드는 Tahoe-LAFS 기반 백엔드에 데이터를 읽고 쓸 수 있습니다. 지원되는 형식: "
"\"tahoe://hostname:port/uri/$DIRCAP\""

#: Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:27
msgid "Tahoe-LAFS"
msgstr "Tahoe-LAFS"

#: Library/Backend/TahoeLAFS/Strings.cs:31
msgid "Unsupported URL format, must start with \"uri/URI:DIR2:\""
msgstr "지원되지 않는 URL , URL 은 \"uri / URI : DIR2 :\"로 시작해야합니다."

#: Library/Backend/OAuthHelper/Strings.cs:28
#, csharp-format
msgid "Unexpected error code: {0} - {1}"
msgstr "예기치 않은 오류 코드: {0} - {1}"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:29
msgid "Another instance is running, and was notified"
msgstr "다른 인스턴스가 실행 중이며 알림을 받았습니다."

#: Library/RestAPI/Strings.cs:30
#, csharp-format
msgid ""
"Failed to create, open or upgrade the database.\n"
"Error message: {0}"
msgstr ""
"데이터베이스를 만들거나 열거나 업그레이드하지 못했습니다.\n"
"오류 메시지: {0}"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:33
msgid ""
"Supported commandline arguments:\n"
"\n"
msgstr ""
"지원되는 명령 줄 인수 :\n"
"\n"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:36
#, csharp-format
msgid "--{0}: {1}"
msgstr "--{0}: {1}"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:38 CommandLine/CLI/Strings.cs:45
msgid "Path to a file with parameters"
msgstr "매개 변수가있는 파일의 경로"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:39
#, csharp-format
msgid ""
"Filters cannot be specified on the commandline if filters are also present "
"in the parameter file. Use the special --{0}, --{1}, or --{2} options to "
"specify filters inside the parameter file. Each filter must be prefixed with"
" either a + or a -, and multiple filters must be joined with {3}"
msgstr ""
"필터가 파라미터 파일내에도 있을 경우 필터를 명령줄에 지정할 수 없습니다. 필터를 지정하려면 파라미터 파일내에 특수 옵션 --{0} 또는"
" --{1} , --{2}을 사용하세요. 각 필터는 반드시 a + 또는 a - 로 시작되어야 하며 복수개의 필터는 {3}와 함께 "
"사용되어야 합니다."

#: Library/RestAPI/Strings.cs:40 CommandLine/CLI/Strings.cs:41
#, csharp-format
msgid "Unable to read the parameters file \"{0}\", reason: {1}"
msgstr "파라미터 파일 \"{0}\"을 읽을 수 없습니다. 원인: {1}"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:46
#, csharp-format
msgid "A serious error occurred in Duplicati: {0}"
msgstr "Duplicati에서 심각한 오류가 발생했습니다: {0}"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:51
#, csharp-format
msgid "Unsupported version of SQLite detected ({0}), must be {1} or higher"
msgstr "지원되지 않는 SQLite 버전 ({0})이 감지되었습니다. {1} 이상이어야합니다."

#: Library/RestAPI/Strings.cs:53
msgid ""
"The port the webserver listens on. Multiple values may be supplied with a "
"comma in between."
msgstr "웹 서버가 수신하는 포트입니다. 쉼표를 사용하여 여러 값으로 제공될 수 있습니다."

#: Library/RestAPI/Strings.cs:58
msgid ""
"The interface the webserver listens on. The special values \"*\" and \"any\""
" means any interface. The special value \"loopback\" means the loopback "
"adapter."
msgstr ""
"웹 서버가 수신하는 인터페이스입니다. 특수 값 \"*\"및 \"any\"는 모든 인터페이스를 의미합니다. 특수한 값 "
"\"loopback\"은 루프백 어댑터를 의미합니다."

#: Library/RestAPI/Strings.cs:60
msgid ""
"The hostnames that are accepted, separated with semicolons. If any of the "
"hostnames are \"*\", all hostnames are allowed and the hostname checking is "
"disabled."
msgstr ""
"허용되는 호스트 이름은 세미콜론으로 구분됩니다. 호스트 이름이 \"*\"인 경우 모든 호스트 이름이 허용되며 호스트 이름 확인이 "
"비활성화됩니다."

#: Library/RestAPI/Strings.cs:65 Library/Main/Strings.cs:269
msgid "Set the time after which log data will be purged from the database."
msgstr "데이터베이스에서 로그 데이터가 제거되는 시간을 설정하십시오."

#: Library/RestAPI/Strings.cs:66 Library/Main/Strings.cs:270
msgid "Clean up old log data"
msgstr "오래된 로그 데이터 정리"

#: Library/RestAPI/Strings.cs:69
#, csharp-format
msgid ""
"This option sets the encryption key used to scramble the local settings "
"database. This option can also be set with the environment variable {0}. Use"
" the option --{1} to disable the database scrambling."
msgstr ""
"이 옵션은 로컬 설정 데이터베이스를 스크램블하는 데 사용되는 암호화 키를 설정합니다. 이 옵션은 환경 변수 {0}으로도 설정할 수 "
"있습니다. -{1} 옵션을 사용하여 데이터베이스 스크램블링을 비활성화하십시오."

#: Library/RestAPI/Strings.cs:72 Library/Main/Strings.cs:97
msgid "Temporary storage folder"
msgstr "임시 저장 폴더"

#: Library/DynamicLoader/Strings.cs:24
#, csharp-format
msgid "Failed to load assembly {0}, error message: {1}"
msgstr "{0} 어셈블리를 로드하지 못함. 오류 메시지: {1}"

#: Library/DynamicLoader/Strings.cs:25
#, csharp-format
msgid "Failed to load process type {0} assembly {1}, error message: {2}"
msgstr "프로세스 유형 {0} 어셈블리 {1}을 로드하지 못했습니다. 오류 메시지 : {2}"

#: Library/Compression/Strings.cs:29
msgid ""
"This option controls the compression level used. A setting of zero gives no "
"compression, and a setting of 9 gives maximum compression."
msgstr "이 옵션은 사용할 압축 수준을 설정합니다. 0으로 설정하면 압축이 없고 9로 설정하면 최대 압축이됩니다."

#: Library/SQLiteHelper/Strings.cs:25
#, csharp-format
msgid "Unable to determine database format: {0}"
msgstr "데이터베이스 형식을 확인할 수 없음: {0}"

#: Library/SQLiteHelper/Strings.cs:31
msgid "Unknown table layout detected"
msgstr "알수없는 테이블 레이아웃이 감지되었습니다."

#: Library/SQLiteHelper/Strings.cs:32
#, csharp-format
msgid ""
"Failed to execute SQL: {0}\n"
"Error: {1}\n"
"Database is NOT upgraded."
msgstr ""
"SQL을 실행하지 못함: {0}\n"
"오류: {1}\n"
"데이터베이스가 업그레이드되지 않았습니다."

#: Library/Main/Strings.cs:28
#, csharp-format
msgid "Hash mismatch on file \"{0}\", recorded hash: {1}, actual hash {2}"
msgstr "파일 \"{0}\"의 해시 불일치. 기록 된 해시: {1}, 실제 해시: {2}"

#: Library/Main/Strings.cs:33
msgid "No source folders specified for backup"
msgstr "백업에 지정된 원본 폴더가 없습니다."

#: Library/Main/Strings.cs:35
#, csharp-format
msgid "Unauthorized to access source folder {0}, aborting backup"
msgstr "{0} 원본 폴더에 액세스 권한이 없어 백업을 중단합니다."

#: Library/Main/Strings.cs:36
#, csharp-format
msgid ""
"The option --{0} is not supported because the module {1} is not currently "
"loaded"
msgstr "{1} 모듈이 현재 로드되지 않았으므로-{0} 옵션이 지원되지 않습니다"

#: Library/Main/Strings.cs:37
#, csharp-format
msgid "The supplied option --{0} is not supported and will be ignored"
msgstr "제공된 옵션-{0}이 (가) 지원되지 않으며 무시됩니다."

#: Library/Main/Strings.cs:38
#, csharp-format
msgid "The operation {0} has started"
msgstr "{0} 작업이 시작되었습니다"

#: Library/Main/Strings.cs:39
#, csharp-format
msgid "The operation {0} has completed"
msgstr "{0} 작업이 완료되었습니다"

#: Library/Main/Strings.cs:41
#, csharp-format
msgid "Invalid path: \"{0}\" ({1})"
msgstr "잘못된 경로: \"{0}\"({1})"

#: Library/Main/Strings.cs:44
#, csharp-format
msgid "The source {0} uses an invalid volume name, aborting backup"
msgstr "{0} 원본이 잘못된 볼륨 이름을 사용하여 백업을 중단합니다."

#: Library/Main/Strings.cs:45
#, csharp-format
msgid ""
"The source {0} is on volume {1}, which could not be found, aborting backup"
msgstr "{0} 원본을 볼륨 {1}에서 찾을 수 없어서 백업을 중단합니다."

#: Library/Main/Strings.cs:54
msgid ""
"A string used to prefix the filenames of the remote volumes, can be used to "
"store multiple backups in the same remote folder. The prefix cannot contain "
"a hyphen (-), but can contain all other characters allowed by the remote "
"storage."
msgstr ""
"원격 볼륨의 파일 이름을 접두어로 사용하는 문자열은 동일한 원격 폴더에 여러 백업을 저장하는 데 사용될 수 있습니다. 접두사는 하이픈 "
"(-)을 포함 할 수 없지만 원격 저장소에서 허용하는 다른 모든 문자를 포함 할 수 있습니다."

#: Library/Main/Strings.cs:57
msgid "Disable checks based on file time"
msgstr "파일 시간을 기준으로 검사 비활성화"

#: Library/Main/Strings.cs:59
msgid "Restore to another folder"
msgstr "다른 폴더로 복원"

#: Library/Main/Strings.cs:60
msgid ""
"Allow system to enter sleep power modes for inactivity during backup/restore"
" operations (Windows/OSX only)"
msgstr "백업/복원 작업 중에 시스템이 비활성 상태인 절전 모드로 들어갈 수 있도록 허용 (Windows/OSX 전용)"

#: Library/Main/Strings.cs:71
msgid "Disable encryption"
msgstr "암호화 비활성화"

#: Library/Main/Strings.cs:74
msgid ""
"Supply a passphrase that Duplicati will use to encrypt the backup volumes, "
"making them unreadable without the passphrase. This variable can also be "
"supplied through the environment variable PASSPHRASE."
msgstr ""
"Duplicati 가 백업 볼륨을 암호화하는 데 사용할 암호를 제공하여 암호 없이 접근할수 없도록하십시오. 이 변수는 환경 변수 "
"PASSPHRASE를 통해 제공 될 수도 있습니다"

#: Library/Main/Strings.cs:75
msgid "Passphrase used to encrypt backups"
msgstr "백업을 암호화하는 데 사용되는 암호"

#: Library/Main/Strings.cs:80
msgid ""
"When searching for files, only the most recent backup is searched. Use this "
"option to show all previous versions too."
msgstr "파일을 검색 할 때 가장 최근 백업만 검색됩니다. 이 옵션을 사용하여 모든 이전 버전도 표시하십시오."

#: Library/Main/Strings.cs:81
msgid "Show all versions"
msgstr "모든 버전 표시"

#: Library/Main/Strings.cs:84
msgid ""
"When searching for files, all matching files are returned. Use this option "
"to return only the entries found in the folder specified as filter."
msgstr "파일을 검색 할 때 일치하는 모든 파일이 반환됩니다. 필터로 지정된 폴더에있는 항목만 반환하려면 이 옵션을 사용하십시오."

#: Library/Main/Strings.cs:85
msgid "Show folder contents"
msgstr "폴더 내용 표시"

#: Library/Main/Strings.cs:91
msgid "Set control files"
msgstr "제어 파일 설정"

#: Library/Main/Strings.cs:94
msgid ""
"This option allows you to exclude files that are larger than the given "
"value. Use this to prevent backups becoming extremely large."
msgstr ""
"이 옵션을 사용하면 지정된 값보다 큰 파일을 제외할 수 있습니다. 백업용량이  매우 커지는 것을 방지하려면 이 옵션을 사용하십시오."

#: Library/Main/Strings.cs:95
msgid "Limit the size of files being backed up"
msgstr "백업되는 파일 크기 제한"

#: Library/Main/Strings.cs:100
msgid "Thread priority"
msgstr "스레드 우선 순위"

#: Library/Main/Strings.cs:102
msgid "Limit the size of the volumes"
msgstr "볼륨의 크기를 제한"

#: Library/Main/Strings.cs:110
msgid "Select what module to use for compression"
msgstr "압축에 사용할 모듈을 선택하십시오"

#: Library/Main/Strings.cs:169
msgid "Hardlink handling"
msgstr "하드링크 처리"

#: Library/Main/Strings.cs:175
msgid "Name of the backup"
msgstr "백업 이름"

#: Library/Main/Strings.cs:187
msgid "Block size used in hashing"
msgstr "해싱에 사용되는 블록 크기"

#: Library/Main/Strings.cs:189
msgid "List of files to examine for changes"
msgstr "변경 사항을 검사 할 파일 목록"

#: Library/Main/Strings.cs:191
msgid "Path to the local state database"
msgstr "로컬 상태 데이터베이스의 경로"

#: Library/Main/Strings.cs:193
msgid "List of deleted files"
msgstr ""
"삭제 된 파일 목록\n"
" "

#: Library/Main/Strings.cs:198
msgid "Do not query backend at startup"
msgstr "시작할 때 백엔드를 쿼리하지 마십시오"

#: Library/Main/Strings.cs:206
msgid "The hash algorithm used on blocks"
msgstr "블록에 사용되는 해시 알고리즘"

#: Library/Main/Strings.cs:208
msgid "The hash algorithm used on files"
msgstr "파일에 사용 된 해시 알고리즘입니다"

#: Library/Main/Strings.cs:210
msgid "Disable automatic compacting"
msgstr "자동 압축 비활성화"

#: Library/Main/Strings.cs:214
msgid "Maximum number of small volumes"
msgstr "작은 볼륨의 최대 수"

#: Library/Main/Strings.cs:216
msgid "Use local file data when restoring"
msgstr "복원시 로컬 파일 데이터 사용"

#: Library/Main/Strings.cs:221
msgid "Keep a number of versions"
msgstr "여러 버전 유지"

#: Library/Main/Strings.cs:222
msgid "Use this option to set the timespan in which backups are kept."
msgstr "백업이 유지되는 시간을 설정하려면 이 옵션을 사용하십시오."

#: Library/Main/Strings.cs:223
msgid "Keep all versions within a timespan"
msgstr "모든 버전을 기간 내에 유지"

#: Library/Main/Strings.cs:225
msgid "Reduce number of versions by deleting old intermediate backups"
msgstr "오래된 중간 백업을 삭제하여 버전 수를 줄입니다."

#: Library/Main/Strings.cs:226
msgid "Use this option to continue even if some source entries are missing."
msgstr "일부 소스 항목이 누락 된 경우에도 이 옵션을 사용하여 계속하십시오."

#: Library/Main/Strings.cs:227
msgid "Ignore missing source elements"
msgstr "누락 된 소스 요소 무시"

#: Library/Main/Strings.cs:231
msgid "Overwrite files when restoring"
msgstr "복원시 파일 덮어 쓰기"

#: Library/Main/Strings.cs:233
msgid "Output more progress information"
msgstr "더 많은 진행 정보 출력합니다"

#: Library/Main/Strings.cs:235
msgid ""
"Use this option to increase the amount of output generated as the result of "
"the operation, including all filenames."
msgstr ""
"모든 파일 이름을 포함하여 작업의 결과로 생성 된 출력량을 늘리려면\n"
"이 옵션을 사용하십시오."

#: Library/Main/Strings.cs:236
msgid "Output full results"
msgstr "전체 결과 출력"

#: Library/Main/Strings.cs:238
msgid "Determine if verification files are uploaded"
msgstr "확인 파일이 업로드되었는지 확인"

#: Library/Main/Strings.cs:240
msgid "The number of samples to test after a backup"
msgstr "백업 후 테스트 할 샘플 수"

#: Library/Main/Strings.cs:242
msgid "The percentage of samples to test after a backup"
msgstr "백업 후 테스트 할 샘플의 비율"

#: Library/Main/Strings.cs:248
msgid "Size of the file read buffer"
msgstr "파일 읽기 버퍼의 크기"

#: Library/Main/Strings.cs:251
msgid "Allow the passphrase to change"
msgstr "암호 변경 허용"

#: Library/Main/Strings.cs:253
msgid "List only filesets"
msgstr "파일세트만 나열"

#: Library/Main/Strings.cs:258
msgid "Restore file permissions"
msgstr "파일 권한 복원"

#: Library/Main/Strings.cs:260
msgid "Skip restored file check"
msgstr "복원 된 파일 검사 건너 뛰기"

#: Library/Main/Strings.cs:262
msgid "Do not use local data"
msgstr "로컬 데이터를 사용하지 마십시오"

#: Library/Main/Strings.cs:268
msgid "Check block hashes"
msgstr "블록 해시 확인"

#: Library/Main/Strings.cs:272
msgid "Repair database with paths"
msgstr "경로가 있는 데이터베이스 복구"

#: Library/Main/Strings.cs:283
msgid ""
"Use this option to set the number of processes that perform hashing of data."
msgstr "데이터 해싱을 수행하는 프로세스 수를 설정하려면 이 옵션을 사용하십시오."

#: Library/Main/Strings.cs:285
msgid ""
"Use this option to set the number of processes that perform compression of "
"output data."
msgstr "출력 데이터 압축을 수행하는 프로세스 수를 설정하려면 이 옵션을 사용하십시오."

#: Library/Main/Strings.cs:296
msgid "Allow removing all filesets"
msgstr "모든 파일 세트 제거 허용"

#: Library/Main/Strings.cs:300
msgid "Disable the read-ahead scanner"
msgstr "미리 읽기 스캐너 비활성화"

#: Library/Main/Strings.cs:304
msgid "Disable the backup when on battery power"
msgstr "배터리 사용시 백업 비활성화"

#: Library/Main/Strings.cs:307
msgid "Log file information level"
msgstr "로그 파일 정보 수준"

#: Library/Main/Strings.cs:325
msgid "List of filenames that exclude folders"
msgstr "폴더를 제외한 파일 이름 목록"

#: Library/Main/Strings.cs:388
msgid "The passphrase cannot be changed for an existing backup"
msgstr "기존 백업에 대해 암호를 변경할 수 없습니다"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:30
msgid "Password prompt"
msgstr "암호 프롬프트"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:31
msgid "Confirm encryption passphrase"
msgstr "암호화된 암호 확인"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:46
msgid "Configure Hyper-V module"
msgstr "Hyper-V 모듈 구성"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:53
msgid "Configure Microsoft SQL Server module"
msgstr "Microsoft SQL Server 모듈 구성"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:58
msgid "Run script"
msgstr "스크립트 실행"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:60
msgid "Run a script on exit"
msgstr "종료시 스크립트 실행"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:64
msgid "Run a required script on startup"
msgstr "시작할 때 필요한 스크립트를 실행"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:70
msgid "Run a script on startup"
msgstr "시작할 때 스크립트 실행"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:80
msgid "Send mail"
msgstr "메일 보내기"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:91
msgid "The message body"
msgstr "메시지 본문"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:93
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 암호"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:105
msgid "Email sender"
msgstr "이메일 발신자"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:108
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:148
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:182
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:211
msgid "The messages to send"
msgstr "보낼 메시지"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:129
msgid "XMPP report module"
msgstr "XMPP 보고서 모듈"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:141
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:173
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:204
msgid "The message template"
msgstr "메시지 템플릿"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:143
msgid "The XMPP username"
msgstr "XMPP 사용자 이름"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:145
msgid "The XMPP password"
msgstr "XMPP 암호"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:150
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:184
#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:213
msgid "Send messages for all operations"
msgstr "모든 작업을 이메일로 보냅니다"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:192
msgid "HTTP report module"
msgstr "HTTP 보고서 모듈"

#: Library/Modules/Builtin/Strings.cs:221 Library/Utility/Strings.cs:84
msgid "Accept any server certificate"
msgstr "모든 서버 인증서 수락"

#: Library/Utility/Strings.cs:55
#, csharp-format
msgid "{0} bytes"
msgstr "{0} bytes"

#: Library/Utility/Strings.cs:64
msgid "Cannot read and write on the same stream"
msgstr "같은 스트림에서 읽고 쓸 수 없습니다"

#: Library/Utility/Strings.cs:115
#, csharp-format
msgid "The value \"{1}\" supplied to --{0} does not represent a valid integer"
msgstr "-{0}에 제공된 \"{1}\"값이 유효한 integer 값이 아닙니다."

#: Library/Utility/Strings.cs:116
#, csharp-format
msgid "The value \"{1}\" supplied to --{0} does not represent a valid path"
msgstr "-{0}에 대한 \"{1}\"값이 유효 경로를 표시합니다."

#: Library/Utility/Strings.cs:117
#, csharp-format
msgid "The value \"{1}\" supplied to --{0} does not represent a valid size"
msgstr "-{0}에 제공된 \"{1}\"값이 유효한 크기를 나타내지 않습니다."

#: Library/Utility/Strings.cs:119
#, csharp-format
msgid ""
"The size \"{1}\" supplied to --{0} does not have a multiplier (b, kb, mb, "
"etc). A multiplier is recommended to avoid unexpected changes if the program"
" is updated."
msgstr ""
"-{0}에 제공된 \"{1}\"크기에 단위 (b, kb, mb 등)가 없습니다. 프로그램이 업데이트 된 경우 예기치 않은 변경을 피하려면"
" 단위를 사용하는 것이 좋습니다."

#: Library/Utility/FilterGroups.cs:225
#, csharp-format
msgid "{0}: Installed programs and their libraries, but not their settings."
msgstr "{0}: 설치된 프로그램과 라이브러리, 그러나 설정은 제외."

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:27
#, csharp-format
msgid "The command {0} needs at least one of the following options set: {1}"
msgstr "{0} 명령은 다음 옵션 중 하나 이상이 필요함: {1}"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:28
#, csharp-format
msgid ""
"Found {0} commands but expected {1}, commands: \n"
"{2}"
msgstr ""
"{0} 명령이지만 {1} 명령이 예상됨, 명령어: \n"
"{2}"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:30
#, csharp-format
msgid "Command not supported: {0}"
msgstr "지원되지 않는 명령입니다: {0}"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:32
msgid "The following filesets would be deleted:"
msgstr "다음 파일셋이 삭제됩니다:"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:33
msgid "These filesets were deleted:"
msgstr "파일셋이 삭제되었습니다:"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:34
msgid "Supported backends:"
msgstr "지원되는 백엔드:"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:35
msgid "Supported compression modules:"
msgstr "지원되는 압축 모듈:"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:36
msgid "Supported encryption modules:"
msgstr "지원되는 암호화 모듈:"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:37
msgid "Supported options:"
msgstr "지원되는 옵션:"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:40
msgid "Supported generic modules:"
msgstr "지원되는 일반 모듈:"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:46
#, csharp-format
msgid "An error occured: {0}"
msgstr "오류가 발생했습니다: {0}"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:47
#, csharp-format
msgid "The inner error message is: {0}"
msgstr "내부 오류 메시지는 다음과 같습니다: {0}"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:49
msgid "Include files"
msgstr "포함된 파일들"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:51
msgid "Exclude files"
msgstr "제외된 파일들"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:55
msgid "Disable console output"
msgstr "콘솔 출력 비활성화"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:57
msgid "Toggle automatic updates"
msgstr "자동 업데이트 켜기/끄기"

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:58
msgid ""
"Set this option if you prefer to have the commandline version automatically "
"update"
msgstr "커맨드 버전의 자동 업데이트를 선호하시면 이 옵션을 선택하세요."

#: CommandLine/CLI/Strings.cs:75
#, csharp-format
msgid "This link may provide additional information: {0}"
msgstr "이 링크에서 추가 정보를 제공할 수 있습니다: {0}"
